覺唔覺得利記歐冠之路晉級得好有說服力？

小組賽：
PSG（法甲第一）
拿波里（意甲第二）
十六強：
拜仁（德甲第一）
八強：
波圖（葡超第二）
四強：
巴塞（西甲第一）

晉級過程淘汰幾隊聯賽第一
決賽屌打下隊荷甲冠軍

鏝會進場，認世一

阿積士先係

今晚睇埋先

阿積士可能做老二

望下上面
一二一二一二一二咁去

一二一二隻腳呀 幾時郁到隻手呀

白白同熱狗都唔係聯賽第一喎
入決對利就未知住

小組賽：
PSG（法甲第一）
拿波里（意甲第二）
十六強：
拜仁（德甲第一）
八強：
波圖（葡超第二）
四強：
巴塞（西甲第一）
亞軍：
利 （英超第二）
冠軍：
阿積士（荷甲第一）

有d夾硬黎sor

咪住喎
利記仲有機會奪英超
阿積士都仲有變數喎

決賽過埋禾獌至講la

阿積士拎著一球
加上尋晚利咁都反cup到
其實都危

樓主係咪唔知咩叫歐聯
隊隊都聯賽TOP架啦

曼聯叫聯賽TOP